{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018223",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 낙산 청해"
    },
    "text": "客室のご利用案内です。 - 客室は一般室と特室に分けられます。 一般室は2名1室基準で、特室は4名1室基準です。 - もし基準人数を超えてご利用の場合、追加料金が発生します。 1人当たり1泊基準で2万ウォンの追加料金が加算され、これは当日現地にて追加決済する必要があります。 - すべての客室でWi-Fiを無料でご利用いただけます。 - 正門1階には駐車場があり、20台の駐車スペースがあります。 - しかし、女性と男性が男女同室での宿泊はできず、家族単位での利用は認められています。 上記の案内事項を必ずチェックして客室をご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室は何種類に分けられますか？",
            "answer": "客室は一般室と特室に分けられます。"
        },
        {
            "question": "一般室と特室の基準人数は何人ですか？",
            "answer": "一般室は2名1室基準で、特室は4名1室基準です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えて利用する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超えて利用する場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加料金はいくらですか？",
            "answer": "追加料金は1人当たり1泊基準で2万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "追加料金はどのように支払いますか？",
            "answer": "追加料金は当日現地にて追加決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室でWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、すべての客室でWi-Fiを無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、正門1階には駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースは何台ありますか？",
            "answer": "駐車スペースは20台あります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、男女同室での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "家族単位での利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、家族単位での利用は認められています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 198,
        "QA": 281
    }
}